邊個會員成日打去性騷擾Email

好撚多癡線佬

有段講5毛粗口

大陸式粗口

肥閪都有人性騷擾

@pxxxpxxxx

條片做乜鳩 講還講唔好郁身郁勢好冇

係得樓主咁重口味, 賊喊捉賊

佢電話係？

點解騷擾佢就一定係藍絲

黃撚左

樓主有份策劃

想知佢電話

條女電話嗰啲野畀人放咗上藍絲group公開哂（因為條女高調黃）

咁你搵岩人
牙蓋成頁通話記錄都係email電話

黑警放晒個人資料比藍絲

邊個開post咪邊個

Nben 佢出名變態

成日放針果個

係度扭乜撚野

原來mv來

條片是咪食撚完大麻拍嫁

扭個大屎忽睇到我扯旗

都唔知睇佢跳舞好 定聽啲電話聲好

Rap歌